「攬炒團隊」被港共政府正式點名批評！

#敵人反對的
#StandWithHongKong